zadanie1.
W tym zadania nie ma sensu używania wzorca object pooling. Ponieważ ogranicza on ilość obiektów na scenie jakie mogą być.
Jeśli chcemy by amunicja była nieskończona nie możemy tego użyć
zadanie2.
Na scenie może być ograniczona ilość kulek. Wiec można użyć tutaj wzorca object pooling